{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007036",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 살롱드방동펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00に行われ、追加情報がない限り予約のお知らせである。 予約時に追加人数がいる場合、事前に連絡しなければならず、超過時には別途費用が発生することがあり、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しも受けられない。 ペットと一緒に入室する場合、入室を拒否されることもあり、ペット同伴の試みも払い戻しは不可能だ。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約および利用は宿泊施設の規定によって決定され、払い戻しも不可能だ。 入室および退室時間を遵守しなければならず、施設物の毀損または紛失時に宿泊客が責任を持って損害賠償することができる。 魚や肉を焼く直火方式は許されず、持ってくる炊事道具も禁止されている。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所でのみ許可される。 無分別な娯楽、飲酒、または高声放歌は控えなければならず、重複予約が発生した場合、顧客センターを通じて払い戻しを受けることができる。 料金未確定により自動予約キャンセル処理されることがあり、新たに予約可能だ。 バーベキュー場の利用案内およびバーベキュー利用料金、案内時間も提供する。 客室内のインターネット認証を通じてデータの心配なくインターネット使用が可能だ。 駐車は可能だ。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約時に追加人数がいる場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "予約時に追加人数がいる場合は、事前に連絡してください。超過時には別途費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室する場合、入室を拒否されることがあります。また、ペット同伴の試みも払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約および利用は宿泊施設の規定によって決定され、払い戻しも不可能です。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間を守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室および退室時間を遵守してください。また、施設物の毀損または紛失時には宿泊客が責任を持って損害賠償することができます。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理は可能ですか？",
            "answer": "魚や肉を焼く直火方式は許されません。また、持ってくる炊事道具も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。喫煙は指定された場所でのみ許可されます。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合は、顧客センターを通じて払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "料金未確定時の予約キャンセルは可能ですか？",
            "answer": "料金未確定により自動予約キャンセル処理されることがありますが、新たに予約することも可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用案内や料金はありますか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用案内や料金については、提供しております。詳細な情報はお知らせいたします。"
        },
        {
            "question": "客室内でインターネットを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、客室内のインターネット認証を通じてデータの心配なくインターネットを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 407,
        "QA": 549
    }
}